淨係同其他男仔拖手值唔值得原諒？

講返背景先
我同個女仔喺一年前拍拖
大家都係大家嘅初戀 所以熱戀期間我都好珍惜佢
成日煮野比佢食 得閒會整下手作仔比下驚喜佢 嗌交又點都我就佢先
生活都尚算幸福快樂
但近排開始佢突然對我開始冷淡 wtsapp隔幾個鐘先覆 約佢出街又話唔得閒
咁我以為佢近排真係忙啦 無事嘅
琴日就係佢嘅生日
咁我作為男朋友梗係晨早留留準備好哂生日禮拜 仲親手做左個蛋糕比佢 諗住今次佢仲唔sweet到冧？
就去左佢個hall到伏佢 諗住比個surprise佢
點知一轉眼就見到佢同個男仔拖住返嚟
個個同學同佢係同一個major嘅 我都認得佢
咁當時我梗係呆撚哂啦 手上仲渣住個蛋糕 個心痛撚到仆街
我見到佢諗住行過嚟解釋

有第一次就有第二次

樓主已幻想"剩係拖過手"

太激動禁錯制

我見佢諗住行過嚟
個一刻為左維持男人最後嘅尊嚴我已經即刻話分手啦 以後唔好再聯絡啦
然後大大力dum左個蛋糕落地
隔左一陣之後佢wtsapp我 話咩個男仔係無啦啦拖住佢 而自己只係猶豫先冇即時fing開佢blablabla
屌有冇咁啱啊佢一拖我就見到？
但佢又喊哂口咁話仲好愛我唔好唔要佢
咁話哂初戀我又付出左咁多心機落去梗係仲有感情
但被人背叛呢樣野我又唔可以接受 （或者最多一次掛我都唔知自己底線）
究竟我係當冇時發生原諒佢一次定堅決離開？

原諒佢
分手啦

你已有答案

中出即飛

中

最後講返句
我真係好愛佢
最初開始個陣講個啲甜言蜜語真係肉麻到骨痺
佢又係一個好好嘅女仔（除左呢件事）
過時過節都會寫好長心意卡比我
次次都冧到爆

唉如果冇發生過呢件事又幾好

放手，放開所有

可能係我傳統掛 我覺得拖手仔已經算係一種背叛

心入邊都有條刺啦 長痛不如短痛

除帽啦 頂帽好好戴咩

如果你都仲係要作賤自己 咁就原諒佢吧

中出即飛 ...呀都係唔好怕佢屈你。
即飛啦

琴日未發現個陣我仲開左個post以為自己好威威咁有得陪女朋友過生日
過冇耐就已經變左做綠帽大使
而家睇返真係覺得人生幾撚諷刺

你居然信淨拖手

女人講野唔好信 係宿舍扑埋又同你講咩

我唔明點解可以拖住左，唔fing開

岩岩扑完野落黎比你撞正
SOR 係我唔岩
比你撞正我無野好講
分手啦

唔係話我提子佢定咩
將心比己 換轉係你
你會唔會出街拖住女同學？ 就算講到你被動都好
睇完get到啦？

中出即飛啦

人生係咁
唔好對女人太認真
當佢地雞咁屌就得

利申有差唔多咁既經歷

講多句
女朋友平時係乖乖女嚟
屋企管得好嚴個種
平時講下啲咸濕已經面都紅哂
所以而家都未扑野
我估佢都唔係雞嚟
可能淨係搵到一個比我更加好嘅人掛

寫心意卡就好好女仔 同貼紙相潮文個條女有乜分別

手寫架喎 幾版應該都有啲心機掛
定係我已經唔知出面行情係點

估唔撚到

當你又送依樣又整依樣既時候佢只係寫幾版野比你
你自己諗下大家既關係係咪對等
利申 女朋友送禮物同時會diy埋成張卡出黎，可能佢做設計整卡當食生菜

無腦傻9
原啦

中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中中

其實只要有戴套，都唔算真正出軌嘅，大量啲啦，男人老狗

so 解釋左近排點解對你咁冷漠未?
今日佢俾人拖 猶豫無fing開
他日俾人無套中出 猶豫無推開?

分手啦屌
明明自己有男友 俾人拖仲唔識反應?
咁下次呢?

maybe 因為你既出現 條仔嬲九左佢
兩頭唔到岸先黎哄你乍

女人好識做戲同講大話
平時扑野怕怕羞羞其實出面大撚把sp
當你準備蛋糕俾佢個陣 個都唔知俾人中出過幾多次
飛左佢算啦 有能唔止一頂

參考下

已經唔再係同一個人喇
你鍾意嘅係記憶嘅嗰個人，唔係而家嗰個

依加點？

就算你女友同個男仔拖左幾耐都好
冇即刻fing開姐係證明佢心郁
如果一個人係愛你愛得好堅定 心中只有你一個既話
你見到既最多只係個男既拖住你女友而佢即刻反抗fing開
而唔係第一眼見到佢地就拖住手 見到你先fing開
咁樣已經睇得出你女友唔抗拒比其他男仔拖住
諗下佢接受到其他男仔拖佢既時候佢心裡面諗咩 你仲係咪仲係佢眼內 已經好恐怖
你覺得佢仲值得你同佢一齊？

屌傷心緊都覺得好笑

冇話點
佢又係果啲叫我記返以前有幾開心原諒佢
又話佢願意做任何野補償blablabla

我乜閪都唔要啊 我要以前嘅你咋

理性講一句

你而家咩都唔好做，佢係愛你而家肯定仲緊張過你

但你應該打定輸數，果一刻既即時反應係最可靠，佢無甩開條仔又無追返同你解釋，已經可以分手，仲要自己大日子，佢都唔係放你第一

唔知點解呢個post 好有feel ,我都眼濕濕

你識唔識佢d同學or fd 問下佢地點

樓主你千祈唔好放佢走呀，以免隻雞遺禍人間呀

我勸樓主唔好問了

問下佢身邊啲frd
睇下真係帽事定單方面俾厹搞
有時無啦啦俾人拖真係反應唔切
前者 你話條女乜都肯做，就中出再即飛
後者 搵朋友搞9條厹

知道真相一定好過依加咁

喊? 開心D眼淚黎架
咪比佢呃到呀ching

拖住返hall 一定係諗住扑野啦
樓主死左等住燒春袋啦

佢已經變左啦!

btw係hall撞到落黎拖住手 分分鐘扑撚埋啦

你條女個朋友係咪隻眼有事
所以你條女先拖住佢行炸

咪撚問啦，乜都唔好問，即刻斬攬，係愛你嘅過一排自然會自動搵翻你。

最重要嘅喺，你男人黎嫁！明知戴帽都仲諗，喺咪on9

但真係有好多狗公會無端端拖女仔手搏朦

你覺得佢冷淡係咪都只係基於今次事件諗番轉頭先有呢個偏見先 ?

條女肯即時解釋其實即係仲係在意你感受 , 至於個解釋都唔係好唔合理啫 , 我以前條女都俾狗公偷襲過

佢係一個好低調嘅人
由拍拖開初已經唔鍾意我擺合照上snapchat
話好憎啲3姑6婆閒言閒語
所以我地拍拖嘅事都已經好少人知
更何況係另外一條仔呢
我諗冇人會周圍吹我拍緊拖但同時同另外一個男仔曖昧緊掛？

扑過未？

痴撚線
咁都有得原諒
仲要話比人拖反應唔黎

如果我肯肯定佢比帽我戴咁我一定斬
但而家我又唔知佢係咪真係冤枉or一時做錯事先會咁煩惱

換個諗法 如果佢本身係個會用snapchat同ig之類等等野既人
偏偏唔放你地合照 係咪想比個假像佢d同學睇以為佢單身呀
如果係咁既話我覺得唔怪得條仔啦 因為佢分分鐘唔知條女有男朋友
總括而言你條女有機會係臭雞

你好幽默

條女唔係即時解釋

再唔係樓主你叫你條女約個男仔出黎 3個講清楚 睇下你條女肯唔肯

呢排咪主動搵佢，件事喺假嘅條女仲緊張過你，驚閪咩

雞就係雞 唔識做人

咁都要問抵你俾人帽

佢都係唔多用個啲人
平時擺都係風景啊野食啊果啲
我覺得佢低調呢點唔使懷疑嘅
至於條仔見過我同女女出街架啦
唔係狗公嘅話就係厹

如果係拖住行過黎姐係條女都冇fing開隻手啦
開佢波啦 自動放棄都唔係男人黎
搶番條女番黎再睇下點啦
到時要飛要留再諗啦 就算自己唔要人地都唔可以有

臭死

咁既話唔放相都唔出奇 但你話佢地拖住出黎喎 真係有可能反應唔到仲要一齊行出黎咩

樓主同你女友有冇扑過野？
有既就斬，千其唔好心軟
無既話扮原諒，食左隻豬先飛

ON99..
要拒絕既FING開就得
真係有得格硬黎咩

又可能係你條女對佢唔反感...
床已上

狗公奸計得!!!

不過你女朋友都好唔識do
點會俾到位個男仔入...
就算朋友正常都要保持距離啦
仲俾人拖埋手...
有無咁單純呀?

如果你覺得佢係好女仔
就俾多次機會佢啦
叫佢同狗公斷絕來往啦
唔好中狗公計

屌愈諗愈嬲
生日仲同第二個男仔拖手
唔理有冇啪都冇情講啦我屌
你話你條女對條仔冇好感都冇人信啦
係愛條女既就屌醒佢 睇下有冇得補救感情啦
冇既話都冇計 she is not the one no need to be sad

放心喎
一定比人屌撚左

佢根本有心甩你

冷靜啲，我會覺得屌完就分手啦
你可以大翻佢，話你同條仔一齊翻hall，肯定上過床啦。佢一定話冇，你叫佢証明俾你睇。

仲係處屌完有紅就尚可原諒，否則你都知道答案

飛得啦臭雞

臭雞 中出即飛啦

扮原諒佢 中出佢再飛鳩佢啦
依啲仆街 無論男定女都唔洗恨

大家係巴打唔會老點你嘅
你覺得真係會唔識fing開? 咪撚on9啦 下次俾人插住個閪又唔識fing開? 佢依家拖住人咪成全佢囉 佢係愛你就一定識fing開 一次不忠百次不用

都話左冇咯!!!!!

R痕je R痕je

走頭啦屌

樓主英文名係咪James

勿相認

睇嚟巴打你仲未訓得著啵

跳樓啦

頭先已經約左我女朋友
佢話晏就會帶埋條仔出嚟3口6面講清楚
我諗住如果真係誤會嘅我就一個大力金鋼掌送條仔上西天
但如果我就唔知點算好
話哂我都冇可能打愛過嘅人
諗住就咁瀟灑離開
不帶走一片雲彩

仲約乜撚野啊 公司開會啊？
樓主唔好再自己呃自己..
我可以肯定您係 左架啦..
直接分手算啦

知咩事咩啦

有咩三口六面講清楚！冷靜啲！

咪On9啦仲有咩好解釋，拖咗就拖咗，翻唔到轉頭。照去，乜都唔洗講一拳打鳩隻死狗公，將佢送比你嘅嘢撻翻比佢，然後轉身走。
比翻啲尊嚴自己
佢解釋？佢想呃你玩鳩你咋

有啲人覺得綠帽都唔怕帶。
有啲人覺得綠帽要除得快。
樓主覺得呢？

On9 咁你都信

但而家後hall 拖住手 唔係一大班人玩

斷到正一正都仲可以話冇野
既然佢都有第二個，點解仲要返去你到?

On9 仔，記得打鳩佢呀！我聽日買報紙睇！

On9
邊有男人成個女人咁整呢樣整個樣， 佢梗係走去識個man 過你啦
帽就戴咗，瀟灑D 放手啦， 呢種賤女人要不得

又黎護眼post

on99你唔係信呀

算能數啦 你條女

屌奶星 而家諗返起真係應該整個creampie杰撻撻嘅過佢

你仲想見到條仔? 有咩好講

其實佢出嚟純粹為左比我打鑊金 冇野想同佢講

樓主正垃圾

琴晚係傷心
今朝訓醒越諗越嬲 屌奶星你當我乜撚野

唔值得

咪撚打呀你
一陣報埋警

留明等睇當場笠綠

On撚99
拍拖洗乜拍到咁認真
仲要出黎攤牌，人地條仔笑你柒咋成身綠色

返屋企喊幾個星期就無事架，當交下學費
拍拖都係各取所需姐，灑脫d分手啦
分左手你同條女大家都開心d

仲約出黎 好痴線

條仔肯定好撚重心機 對付呢d仆街 最好中出翻幾鑊 跟住在分手

第一次拍拖嘅女仔
未試過其他對象所以會行差踏錯
又唔使怪佢
不過都證明佢對你都唔係咁愛姐
放手啦

就算係做設計 你估整卡唔洗時間同心機咩
如果唔係特別重視都唔會用咁多時間寫幾千字比你啦 幾板野睇就快 但係寫要好長時間

試過做你女友既角色 一比女友發現，第一時間都係想哄番佢，係因為想拎番主導權！ 到時佢簡定左 ，自然會同你分

唔好on9啦 仲約出黎做乜鳩
可能佢2個本來就係sp關係呢？
出黎夾埋做場戲比你睇
條女比你斷正 你仲要呃自己
個世界大把女呀 揾過件啦
一次不忠百次不用 基本常識啦
哪怕只係拖手

由佢講「猶豫」果一刻已經說明左好多野
一次不忠，百次不容

今次過到骨
下次檢點啲
唔當眾拖手
係酒店先拖就得了

女仔好興有其他男仔接近

佢會同你講唔需要擔心呢個男仔

呢d樣你諗你

就算無戴套，都唔算真正出軌唧，又唔係有咗，丈量啲啦，男人老狗

就算大左肚又點，個心仲係屬於你，珍惜啦，男人老狗

佢兩邊都愛，唔想得失任何一方姐。

祝你條女仆街死

記得一定要報復
起底 唔可以比啲仆街好過

呢個問題你仲要問 望下你個頭

早啲比你知佢本性咪仲好

個on9仔 見左面之後9成9心軟

又係 死臭雞
飛7左佢 啦
搵過第二件

重點係佢個拖住個男仔返hall

放棄啦 最慘係你之前對佢咁好，佢都背叛你

我都體會到原來專一真係好撚屌柒尻閪難
估唔到自己咁叻 樓主都好叻
係其他人有專一困難症

當面見到 分手啦

咁我諗住冷靜留低個背影比佢地型啲嘛
費時好似潑婦咁大庭廣眾拉拉扯扯

等陣少人啲我就幫佢開個年

打到佢稀巴爛

打左型d? 唔係條女閪痕就唔會比人拖啦
利用佢既內疚 中出即飛啦

[img]data:image/jpeg;base64,/9j/4AAQSkZJRgABAQAAAQABAAD/2wCEAAkGBxMTEhUTExIVFRUXGBgYFRUYFx0VGBgXGBcXFxcYFxcYHSggGBolHRcXITEhJSkrLi4uFx8zODMtNygtLisBCgoKDg0OGhAQGi0dHR0tKy0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLS0tLSstLS0tNy0tMi0rKy03LSstLf/AABEIAMkA+wMBIgACEQEDEQH/xAAcAAACAwEBAQEAAAAAAAAAAAAFBgIDBAEABwj/xABHEAABBAAEAgcDCAYIBgMAAAABAAIDEQQFEiExQQYTIlFhcYEykbEUUpKhwdLh4gcjQmKC0TNDVHKTssLwFRYkU6LxFzSD/8QAGQEAAwEBAQAAAAAAAAAAAAAAAAECAwQF/8QAIhEAAwEAAwEAAgIDAAAAAAAAAAECEQMSITEyQRNRBBRC/9oADAMBAAIRAxEAPwD4wzCOPd71YzLnk12ff+CKwR9keQWrC4c6xzvhXer6i0DtySSwLYL7ya+CKDoTORYkgI4+277i0yA2QRS5g3OstaSL22NI6oaBE/R2ZntaAO+zX+VRGQScnMPqfur6bgcE4wjWythud0CxmDDXEcByUV4adBTj6NzHgWe8/dUh0Xnurj+kfupqjxQbtdqzEPtt9+w81OsWISsXkMsbg1xZZ4UTXwXY+j8xOnsg+JP8kSx29FxJAO/l4Ivh3FhFv1tI7L+8dx7iEU2iuOFTBeF6A4l/B8Hq933FpP6NcXdGTDj/APR33E1ZfMbGkoo/FMO7oyXNNEg/YOKz/kZ1/wCtGafL8w6ITwv0PfFfg5xG/wDCox9Ep3bB0R/iP3U15zgp5ZSWMLhxFHl6rmHwWJYKMElf3VXav2cdyk/BY/5MxF1cd/3nfdVh6EYj58P0nfaxNIGI4dTJ5Fp+1QkEw2cyQebT9o2Sd0TgtjoLiOT4D/G77iHy9G5mv0O0A3XE7+WydmYlzeN/D3rbgYetd1mn2arn2kTTbwOooN/R9i6suhHgXm/qaoSdBMSBZfD9J33V9Jlea7R3Kw5i8gDx/BdGIroj5riujM0Zouj9HH7qzHJpAatnvP8AJNeOm1PtYsVHYsHcJNIloDR9HpSQNUYvgS41/lRPEdAcY0XUbh+64n/StmVStktr3aCASDV2RwC+jdH8WXRtvjS24eOb8ZrxxNfT44Ojk2rSdAPiT91Tf0YmH7Uf0j91fX85jYWupoLq4gb7nh8UnY11bLPmjo/B3xyn4JRyKTvZ7z/JQ/4NJ3t95/kmV26k3DjxWOmfVCucnk/d95/kouyt4+b7z/JNToB3lUSQjv8AqRouosOwDx833n+SrOGd4I9NGEPkZumvRNBCJvZb5D4K2HiN1HC+y3yCt5rdGT+m+anEHmfffip5FM9kpoNIvdrgKtZJG8CieXw9cQW31rBbqaNLm8BZG9+abKj6O2LzKPQKaI+8DglPHTNe7f3rVODVOsV4bLIyNoBJo18Vz0zekzJBgQXgBb89w2lrAOG49aU8vmhj3e7tH3WtmIY2RtXsdwe48lrxwY28ETEDiFoymYPaY3e0PZcP2h3O7iOTvQ965mEJa8hYozoe11kb8WmiPEJWiuO8ehvA5gY3URYRPMM/w4YdOoSbeSE46UEdY92o183Tfia4oDPJRpwWHX07eTlcrz9ju/E9bENJonmDSHMnkbf61/0j/sIXk2NI7I2HijvyQStBLtJHE8b81vUqkcGtMrhzKbgJpPpLY3NsQ3cTyeRIPxVLcsa0i5WkeVIxFl0cjC1skRNczS52jd[/img]

屌 貼圖都唔識 我死撚左佢算

有猶豫過就唔好淫婦扮貞潔啦
頂盡俾多次機會佢
但就算係都好難磨滅心中不信任

講啦 有咩要睇

lmlm

LM

佢變左

條仔見到你信
個心暗自笑你柒咋
女人真係好撚叻講大話
一次不忠百次不用 唔洗諗

約出黎做乜
佢一早同你條女夾晒口供啦
同時咪又係扮可憐 博同情

條仔心入面笑緊你成身綠

猶豫咪姐係有考慮過出軌
姐係咩啊？
對你有保留囉
你唔值得佢即刻fing開隻手啊
放過個臭雞啦
放過埋自己

綠帽姐，過左去就無事

女朋友點會睇唔到你呢個po

佢冇上連登

而家起行
等陣傾成點再講
三點幾火辣辣最啱灘開哂嚟講

唔洗諗啦， 好地地拖乜撚野手

都唔撚知仲有咩好講
陣間你忍唔住打鳩條仔 條女一定會拉住你 唔好再打我BB呀
又或者 條仔會扮基佬 2個狗男女扮好姐妹

樓主加油，食支煙就冇事

屌係喎
下面個個真係冇counter play

lm等包膠

lm等睇樓豬打到條仔仆街

扮原諒條女 搵佢上黎扑野 之後打電話比條仔or即刻影張相佢睇 一拍兩散

一定唔會打 哂氣

支持樓豬 如果夠guts既話唔洗多 大力一腳踢佢春袋就夠

樓豬肯定唔敢做啲咩
你繼續同條女一齊嘅話等收多d驚喜

樓主唔好比我地睇死你 做返次男人

一次不忠....
你諗你

做返次男人啦 飛撚咗佢

唔好咁易心軟啊！

三口六面真心膠？條女係唔中意就直情冇咩接觸啦 拖得上手 仲要諗？

你只係唔捨得過去美好既回憶
而唔係真係愛佢

一次不忠，百次不容

同佢講，用套做愛唔算性行為

就到了

我係心軟到仆街果種人
平時佢做錯事只要嗲嗲地咁望住我沙個冧已經軟哂（佢對眼靚到識笑 唔知有冇人知我講乜）
所以為左保持理性我已經聽左幾次性暗示星矢op再出街
而家feel到成個人硬到

唔好撚再心軟啦

利申：我明真係好難

係會唔捨得 但真係要完
同樓主個情況差唔多 都係親眼見到拖住 一世都記得個畫面

靚仔一輝 似女人嘅阿瞬係佢弟弟！

一諗到個男仔心入面笑鳩你
頂帽苙到落腳成身綠色個下
樓主好大勇氣

留名

又一死臭雞

lm

樓主點

港女

好乜撚嘢女仔
無論佢對你做過幾多都好
呢一件事已經絕對唔值得原諒

On撚9 條女咁撚多餘搵籍口嘅？
臭雞 一厭左就搵其他人
分撚手喇 愛你唔會咁

樓主

拖住手準備入房啊 係咪要講到咁白姐 無你佢地仆左啦

唔好做傻事

你自己都已經有答案啦
如果你接受到 你就唔會上黎問
就算比你一齊返 都係有條刺
更何況 拖住手返hall + 佢低調好少人知你地一齊緊
根本極大機會佢有其他兵 / 同其他仔flirt 而你又唔知嘅
再觀察下先啦

希望樓主去完就唔好再留戀
要打柒條狗公定係直接喊出嚟 都好
一定唔可以再同佢一齊
利申 過來人

叫佢收皮啦！！！唔值得原諒！！！

分手啦

爭氣啲啦巴打

哄佢啪多獲，完場閃人

巴打共勉之。
我琴日都散左
佢番intern 比男同事flirt, 鐘意埋人
話冇辦法呃自己鐘意番我

keep住扑野，搵到新女即分手

認真 一定分手
都痴撚線 如果係男方主動拖條女在先
點解條女又冇介意到又唔縮手呢
仲夠疆係度解釋 正臭雞

留名！！！

表面已經見到係hall拖出口水

表面已經見到係hall拖出黎
見唔到個面呢
自己諗啦

樓主堅強啲

傾到佢認自己做過d咩再飛佢囉

收皮啦

等緊你阿

有消息未呀巴打

用之前條拖手片作故仔呀？

啱啱傾完
大致上塵埃落定
而家食緊晚餐
食完返到屋企再打個詳細報告

一齊食既話大家可以散場了

BBQ大團圓結局

有咩好傾

好彩我唔會有呢d機會

立flag

一次不忠

我諗佢係指自己獨自一人

留名睇樓豬有幾撚廢

留外跟進

留名睇帽

有帽事啊巴打

咁大頂帽 中出多次即飛佢

睇情況樓主都係飛撚左佢

如果你同返隻臭雞一齊，祝你以後戴多幾頂帽

同返樓主一齊佢咪唔洗出黎害人

呢d機會根本唔屬於我

同我之前臭雞女友一樣
話同同事去旅行 男女之間冇feel的
唔信佢 冇野會發生既ect
最後帽撚左 屌 港女正臭雞

帽事嘅，開下玩笑，唔係玩唔起呀

唔傾咪好囉, 唔傾都知結果架啦
依家見完, 以後佢地2個又有共同話題恥笑你

入嚟護眼先

佢著咗我對西瓜喎

有賽後報告未

你係愛佢既 咪比多次機會佢囉

But 由佢話猶豫個下
你就應該要醒覺啦巴打

有野睇未？

死臭雞

請善用起低功能

包膠呢

開波

晏就約左喺條女屋企附近個公園仔等
貪佢夠隱閉
一嚟二話不說梗係叫佢解釋返個日咩事先
唔知兩個人有冇夾好啦
總之都係同出一轍咁話係條仔無啦啦拖佢嘅
呢個我算數暫時唔斟酌先
跟住我條女就開始真情大剖白
話咩個狗公係做project個陣成日幫佢
慢慢產生左依賴感
所以個日先會猶豫fing開佢會唔會令佢尷尬 搞到frd都冇得做（我係唔撚信 佢根本就量度緊邊條仔好啲）
呢幾日冇我喺身邊先發現我有幾重要唔可以冇左我blablabla
本來到呢到都好地地
個狗公竟然當面就係我面前表白
又話咩要公平競爭比佢自己揀
本來我已經燥燥地
聽到呢句再諗起唔知邊位巴打講嘅“你係咪男人嚟”
即刻興過火屎
屌奶星佢係我條女啊公乜撚野平競爭啊
我唔比佢見你你就屎都冇撚得食啊死狗公
跟住用哂成世仔打飛機嘅力量一個上勾拳就窩落佢下巴到
唔撚知傷到邊啦總之條仔就on99咁成嘴血坐撚左落地到
條女一開頭仲嗌撚到鬼拆咁嘈諗住行過去望下條仔點嘅
見到我啤撚住佢即刻行返過嚟推我走叫我唔好再打啦
咁我梗係扮哂抗拒然後順勢就走啦話哂都驚佢報驚

好啦上面講到咁撚兇狠
最後我單獨對住條女果陣都係心軟
不過以後嘅相處方式就唔同啦
以前係我錫到佢燶咩都為佢諗左先
而家佢要聽返我話
block哂個狗公所有聯絡不在話下啦
係接下來一個月裡面佢要達到我完美女友嘅要求先會繼續一齊
我知實有巴打會話我廢柴綠帽俠天生一對
但振完夫綱又可以享受大爺生活又何樂而不為呢
遲住諗住去個trip
見紅嘅就繼續一齊
唔見就證明佢係臭雞冇咩好留戀

大概就係咁

最後講句
我知可能成件事講到好撚扭曲
但我確實仲愛佢
只係我要肯定返呢段關係主導個一方要去返我到啫

支持靚聲王就請坐低啦你

臭雞

廢話唔講，我就帽事達人，你呢個情況條女最低限度都俾人渣過波了過西，口爆中出係正常程度，最變態俾人玩過屎眼，你接受到佢幫人口爆完再同你kiss既你繼續

證明佢係處既話使撚去旅行咩 你on9? 仲比時間同心機自己準備個旅行 你係咪傻撚左阿？

佢準

樓主仲未撚醒 覺得自己可以當冇事發生 等去完旅行先算 on撚79 你叫佢block條狗公 人地有心搵你條女就點都搵到既 你未去旅行條女已經比人扑到欲仙欲死喇7頭

以後嚴好多架啦
佢唔會再有下一次機會

當然啦連登仔個個都係一次不忠百次不容嘅情聖
我去唔到咁高水平啫

係你on9唔識醒啫 睇到條女咁重要

要扑野直接上酒店上屋企咪得囉，去到個邊先發覺唔係處咪機票都蝕埋

唉你唔明小毒毒第一次溝到心中女神嘅感覺係點架啦
個種青澀嘅初戀真係唔係話放低就放低

當然啦我係傻仔我係戇鳩我明
我過唔到回憶個關啫

祝巴打你好運啦
條狗公實會有下文 睇緊d

拖住手一整返hall ,唔係仆野唔同溫書

真心覺得樓主型

打鳩狗公人人有責

好地地拖咩手先
男女有別

後續預告：

條女開頭會千依百順，聽曬你話，你亦會食住佢得寸進尺對佢越黎越惡
好快佢會開始頂唔順，佢會諗，點解明明有另外條仔對我千依百順咁好咁錫佢，而你對佢咁差，點解要忍你
最後佢會揾返個條仔，你最後會變左醜人，佢會同人講因為你對佢差，佢好可憐

我可以好理性咁話你知 你依刻可以覺得放唔低 但係你以後分左手就會覺得所謂既感情並唔係咩一回事

樓主串大家係情聖
其實好多都係過來人都幫你咋

人地繼續喺hall仆野唔通你會知咩

都係去玩啫
同邊個都得架又唔係齋for掛野

樓主條女係處?
係既話
去旅行老閪都食左先
你要預左條女會有第2次
咁撚仆街點都拎返D野先走

好心你啦 你上得黎問巴打意見 問完又唔識諗 咁你問黎做乜？

唉點會唔知丫入得嚟嘅師兄都有心帶返隻迷途on9羊走
但事已至此咪見步行步囉

條狗公踩上心口，樓主有排玩

我又唔係offensive
我話去旅行呢個選擇唔會sin錢啫

好撚慘

你要食人隻豬 唔使等旅行先食 人地對你真係有感覺既 你平時營造到氣氛都食得 與其要一直諗佢到底私底下比隻狗公開左光未 不如提早驗證左先

樓主直接問條女有冇同個厹扑過野把啦

你肯定條女係處?

問題係如果第一晚你發覺佢唔係處，你跟著落來個幾日你仲會有心情玩同埋仲想對住佢咩？

佢實牙實齒話係
咁大家都係初戀隻狗公又冇食佢豬嘅話都應該係嘅
冇人會on9到攞呢啲驗到嘅野講大話掛

認真 你女朋友有冇同條狗公扑過野
同埋你打條仔 條女諗住過走睇下個狗公點果時
我覺得呢條女已經飛得

咁都忍到 仲係男人?

如果隻狗公真係未食，咁食埋先走又唔遲既

咩公平競爭，好撚難聽
樓主頂撚住呀，尊嚴最重要，見唔妥就中出離場

我係你就破左佢先 唔好諗咁多 扑個陣發現唔係處咪飛左佢囉 佢仲有幾多野瞞住你 你自己心中應該有答案啦？

拍左幾耐先?
驗一驗先好喎
萬一旅行個時先發覺唔係
真係成個旅行無心機

其實都無乜分別
樓豬忍到
佢咪仲得串進尺
分手既話
個男既係變埋正印

留名一陣bh

其實一早傾好哂過2日就飛架啦
遲啲po啲去東京玩嘅圖轉型埋做旅行台都仲得

都算係咁啦 不過我咩依賴感個part就哂鬼氣 係心郁郁緊姐

去到有冇見紅又有包膠 真係刺激

做咩突然間想卜野
因為聽到佢今日既解釋不憤？
琴日你都無呢個念頭

其實唔多唔少會接受佢都係費事sin左啲機票同酒店錢

你望下中出即飛呢個詞喺成個post出現左幾多次先
潛移默化呢啲野梗有嘅 而且我又唔係聖人
食就食架啦但睇情況再考慮飛唔飛啫

咁你夠話中出過Ashley啦

起條仔出黎識唔識呀

屌 唔好再講啦
自問自答喺我阿嫲個代已經有
唔知點解仲有直必腸以為自己真係恥笑緊我

你條女垃圾就固之然㗎喇
但我完全唔撚明你話唔見紅就證明臭雞
破處都可以唔見紅

Sor青頭仔唔識世界
真心一問 乜破處唔係一定流血架咩

唔一定流血，睇人架

樓主咁都忍到唔分, 你條女個陣諗緊好唔好飛鳩左你跟狗公走咋傻鳩
飛撚柒左佢外面世界咁大, 實搵到個更好架啦

同破左處可以做手術補返處女膜

我比較擔心條友玩自爆，一拍兩散話你打佢，諗定警犬逗你點應對。

有得中出就中出，唔係就冇

計住要破處

同埋我身邊真係有frd踩單車
踩到成底褲血

Btw你條女就算係處都改變唔到佢係臭雞呢個事實

冇證冇據驚佢有牙

都市傳說

屌
你估隻狗公會唔會睇到依個post 再同條臭閪講丫

樓主咪聽班青頭仔講
如果條女真係處 好大機會會流血，得好少機會無血出，第二條狗公俾人打到爆曬江都唔敢報警玩大佢就知道佢只係一隻低level既狗公。樓主可以暫時唔駛理佢住。
依家做既野就係先拎隻豬，唔好帶套中出完叫佢食藥，依家條女身有屎你叫佢做乜都做啦，
第二，做定兩手準備，開始汁下個樣，練下肌肉 擴闊自己圈子，搵定一兩個水泡。因為條女係你咁高壓管理下，佢遲早一定會爆，而且下一隻狗公就更加易入位。何況你心入面條刺好難拎走。
記住女養唔熟，唔需要對太好，你之前對佢太好，試下改變模式你可能會有新體會

事實係好多人破處都無血

一睇反應就知架喇

試下先啦 樓主咁大個仔中出都未試過，爽好多架

係雞

咪係 講到自己專家咁樣

呢句真

完全認同你比樓主既建議
女人係養唔熟
快手扑左佢
同時溝下女
他朝真係無左而家呢個都無咁心up

分手

呢d女人養唔熟，肯定有第二次。
唔專一係佢天性，根本改唔到。

過來人話你知
女人一次不忠，百次不用。

我個個都係咁諗

精神已出軌
點解仲要委屈自己？

咁都仲可以比機會
不過事到如今 得一個方法
你自己抽身先 唔好投入感情啦
唔好再為依段感情出錢出力出心機
當條女係SP就算啦 等你屌到厭就分手
又或者條女頂唔順自己走
你而家食住個勢上 當佢性奴都得

I know that feel bro

搵個第二個初戀啦

巴打做譚仔？

佢係你面前拖手
係背後做過啲咩你點知
背叛既野 有第一次 就 有第二次

好sad, 我明呢種感覺。
當時你個心應該都激動到跳埋出黎。
相信你都唔想分手，
試下再問下佢真相，如果都唔肯講真話，話岩岩拖住，咁就真係分得喇。

都幾肯定你地分左手個女仔就會自動波同左個男仔一齊

個男仔: 你條女好緊好好扑 ,

PTGF 齋拖齋攬唔俾錫唔俾攪嗰啲plan?

睇到都覺慘 加油巴打

你自已都講左岀黎

當真係處真係有血
你破完 之後佢地係HALL屌到上天
你都查唔到啦 傻鳩

我即刻諗到係做咩唔一個蛋糕車埋去

佢夠閪膽咩低等狗公

所以咪叫樓豬中出即飛囉

重諗住話欣賞你打鳩條狗公，點撚知你轉頭又同返條女一齊

不能同意更多

好man男既都想基你

good job

比單車破左姐

btw 聽日就飛
護眼post轉型埋做旅行日記都仲得

順便問下巴打去5日係咪最後一日食佢隻（應該係豬）最好？
費事驗到唔係棧成程唔開心

好來好去咪算囉
人地對你差
你又唔一定要對人咁絕既

覆返你
冇心對佢差
而家都唔係玩返佢轉頭
睇下值唔值得俾次機會啫

屌,你真係唔係男人黎,呢D野一世都會成為心中條刺

邊隻厹改左名做單車條女仲要肯去騎

變左心冇得救啦,算吧啦

被人背叛完係咪一定要當返對方係狗係性奴先會得到尊敬
我都係想重新嚟過啫

打鐵趁熱啦，食到既第一日食左先
食完記得揾辦法俾條仔知

既然已經咁霸氣掟蛋糕嗌分手就唔好諗啦

諗起之前有個POST係有條友拍片無啦啦拖個有男朋友既女仔隻手
成班巴打仲話冇問題
班巴打呢? 係依個post消失左既?

食左先講

屌你老味追撚完POST 變咗護眼POST
你係男人就由第一日開始中出到返香港即刻飛鳩咗佢
仲要唔止中出個臭西呀中出埋佢個屎眼先好返香港呀

咁開心
有冇link

雖然覺得你咁做係好撚型 但比著係我條女係咁我會豪不猶豫咁飛左佢

過來人同你講句
佢有玩開snapchat, IG, 但從來唔放你地合照
得一個原因，佢唔係咁愛你
佢要人供養佢，用你頂住先，好過冇

我ex又係成日玩，但從來唔放我地上snapchat, IG
成日口口聲聲話點愛我
但其實真係得個講字

分左手先睇得清佢份人
你冷靜D可能會見到佢真面目

乜撚罰人黎
當住人地正印講公平競爭

未追到就話公平競爭，已經有仔仲插隻腳埋黎邊忽公平
打得好

留返少少尊嚴俾自己喇

我記得EX 話想復合時,佢開左以下條件
1. 除左同其他人仆野同拖手, 其他野都可以(KISS 之類)
2. 精神上佢可以出軌

之後, 我最後一句野都冇回, 因為冇意思

我女朋友身邊都有個咁既人，又係話唔想面阻阻fd都冇做，結果嗌左交，不過算數喇，女人真係唔洗太上心，專心搵錢好過

Lm

俾人地中出完都同你講咩

好懷疑樓豬係咪真係驗到唔係就會分手，非常感覺到你仲放唔低

收左錢PTGF 又要同你開心share? 兵多得一個是一個，仲要忠心唔洗扑，比著你會點諗？

出雞 or 是油 問題姐，心意卡 用來練字？

Good! 搵過件啦，初戀！？你唔悶，佢行動講你知「我要新鮮」

愛唔係靠巴口，實際行動要爽手啦，講依d

咁又唔好，大方d，咁都留戀，只因自己無選擇？有能力就拖過件啦

同意！大家都有自由選擇權，還佢自由啦，心諗都比你發現左，扮死狗都係比少少面你飛佢，費時最後自動權都無埋，就陰公豬

太聰明啦，我無聽過女方介意男友post 相，除非只係兵，大佬！你公開晒，老娘仲洗搵食！

80% 覺得佢唔會比你屌，仲會發卑氣，唔信佢，分手啦…

打人太衝動啦，女仔心入面會偏向弱勢個一方。

你下次可以直接無視條7頭，當住狗公面嘴落你囡囡度，引佢打7你，然後報警收佢皮。

跟住佢屋企人就會求你可唔可以庭外和解，你就可以講，如果auntie uncle肯跪低求我既，我咪考慮下

咁做得阿爸阿媽都好愛自己仔仔，90％都會跪你，你就趁呢個時候偷偷拍片，然後去警署，比條狗公睇下，將心比心，你見到自己阿爸阿媽因為要救你而去跪自己敵人一定會痴晒線想搏命啦下哇，無錯，就係要呢個效果，係再比人打7多次之後佢唔終生監禁都坐10年8年，佢阿爸阿媽聽到呢個消息之後佢地原本已經以為仔仔無事，點知發現仔仔可能要坐10年8年，分分鐘激到中風都唔定。（好似係）

（真人真事）

仆街tvb
勁野

出手打人真不智，認真！威一時，小心 7 一世，傷人最痛係傷心 非傷身！所以非常同意樓上良策，條男溝你女，目的想錫想屌，就係佢面前輕輕一錫，吹呀，再拖住條女講：我唔怕輸，但可唔可以搵個高質少少來比呢！再望一望條仔講：係呀！係講你呀！轉頭就走。如果我係條仔，之前溝左咁耐，不單咩都得唔到，仲比人寸，無得反抗，硬食晒，氣頂到爆啦

條路自己揀 仆街唔好喊

一次不忠百次不容，中出飛撚左佢啦

發現有第三者後，先黎卜野會唔會遲左？
狗公中出左然後到你出。
咁隻死貓咪你食曬？

真係超級大傻仔
係hall拖得肯定食過

拍左4年，我女朋友都係咁，仲要早排去左八日旅行西毛都摸唔到 表面我好似無乜所謂，其實點會係真

訓 聽朝起飛
有咩去完旅行再講

帽事嘅

唔好天真，要咗個處先再諗之後點

第一日好扑啦，唔好等到第五日

你情我願

食埋先分啦樓主，反正佢都係轉過頭去搵狗公獻身

lm睇包膠

點解樓主覺得條女比佢屌

on撚9，大撚把人處女唔流血

其實你想報復咋? 比你食到佢個豬又點

上面有講 而家去緊機場

即時報告啦
唔知你係咪同條女第一次係酒店過夜
係既話，第一晚最好feel 千奇唔好等到最後先黎
認真！

樓豬老老實實
果日話就話同你條女做Project 做下做下我比左廿雞叫其他人走先
之後得返我同你條女 講開又講你條女真系好淫 竟然除左件外套得返條緊身TEE 比我睇 果一刻我就知道 『食得』
我輕輕摸一摸佢隻手 佢个人忽然震一震 但無推开我 只系問左句做咩呀你?我心諗做咩?緊系做愛啦 !我一野嘴落你條女 佢輕輕力推开我話我有男朋友 哈哈 我係佢耳邊輕輕一吹 之後講左句偷情咪重刺激 然後一野渣落你條女度! 對波Ok啦大概B到C cup正常港女波 之後佢一直好細聲叫唔好呀唔好呀 呀呀呀呀呀呀呀呀……我見佢欲拒还迎就知佢已經濕曬! 一手除左佢條褲再用加加藤鷹上帝之手不停指插佢 佢無再say no 留下的只有不停的呻吟聲
果然女仔一濕就咩都得 我除左條褲指一指佢好乖咁走過黎含!之後我問佢系咪好想要?求我我就比你. 你條女係我耳邊一直叫我想要呀我想要呀 之後我地搞左三次!一路搞佢一路叫著我有男朋友架唔好呀 唔好呀 真系好有Feel

以上故事純FF 不過真實都應該差不多了~

可能你個女朋友同人講無男朋友人地先拖落去

有個friend講話佢破過女仔處，但係條女冇血。我地再細問，條女係好快就濕，仲有高潮，只係有少少痛，嗰刻我就知道條女呃咗我個friend。但佢唔信，佢話條女好純，唔會呃佢，我都唔知講咩好，我叫佢，你唔好再話俾人聽你破過人處，講出去人地笑你傻仔。

今時今日仲用有冇流血來分處女真係笑大人個口

直播扑野 等巴打話你知 佢係唔係處女

真心建議樓主，如果你同你女朋友都係第一次，真係唔好揀最後一日先來做，因為通常都要試多幾次先得，一開始又會比較緊張，如果你條女真係處的話，起碼頭5次做都係痛到仆街嘅。

再見了巴打們
到左日本再包膠

巴打順便打埋遊記啦

講真啦 唔係想俾人拖點會唔即刻鬆手....
好多野都係雙向
今次當無事 但個心永遠都會有條刺
唔會開心

利申 過來人

而家已經係日本時間9點幾
坐緊jr 仲未食晚餐但有成個鐘先返到酒店
餓到就暈 今晚應該冇力扑野

btw 本來影左短裙jk嘅 但我擺左上snapchat加左caption所以擺唔到上嚟
巴打j住阿婆腳先

巴打去日本邊度?

樓豬幾時番黎

到左hostel
而家一路食緊宵夜一路攬緊女女

飽肚就做下運動

東京啊

五日後

巴打住咁豪既

側撚曬頭

快d啪啦

由頭追到尾live左

峰迴路轉

Sor 唔識up圖

成Jp 2點仲唔啪

啪左未

你見到係拖手姐
你見唔到既可能仲大獲

先旨聲明，條仔好大決心要搶你條女，自己睇扒

以下內容你自己諗
你女朋友有咩必要帶條仔出黎同你見面？如果佢一心向你既，係你地講數時就會當面拒絕兼屌鳩條仔，但佢無不特止仲關心佢傷勢？係呢條狗公令佢無面臨男朋友喎

被你撞破後，佢無即時block晒同條仔既通訊，反而係不斷同條仔傾訴，先會得出出黎見面咁戇撚柒鳩既做法。點解仲會聽呢個夾硬拖自己手既人意見？

呢條仔住hall又做project，你牌面已經輸七成，唔洗再打飛機你係初戀又乜又柒，佢經已拖到你條女。佢仲夠膽出黎講數，更加硬食你一拳扮弱者，係有勇有謀能屈能伸。點解佢唔報警？唔係無證據而係仲要食你條女阿傻鳩

勸你心態要改變下，你條女咁on9，對手又咁強勁，唔好以為自己坐定粒六

變左遊記 不過真心hall拖得手落黎 應該啪左幾次

樓主話處

未同佢啪過姐 對佢黎講係處
同第2個

事情咁峰迴路轉嘅喂

留名第睇樓主扑野

快d啪啦，如果發現唔係處，記住來緊幾晚要晚晚中出，返到香港就飛左佢啦

樓主發現咗真相唔好做傻事

留名睇冇落紅

樓主唔好做傻事呀
條女實比人屌過架

分la，無謂曬時間

報告啦

值啊 你咁撚on9 咁都仲可以問 收你做兵就真係超值

樓主唔見左

樓主發現真相 係日本sad到死左？

係拖住返去
如果拖住落黎就真係

lau ming

一係仆街啲屌埋再走

天生雞，執到喊三聲

緊係唔好分
拎住呢樣野食撚住佢 到時你明正言順出去屌其他女 你拎番呢件事黎撻鳩佢 佢實冇聲出
又有女朋友滿足下你有女友既感覺 得閒屌到悶仲可以出去食下其他女佢又唔敢屌鳩你

留名睇冇得屌

千幾人支持你分手

人呢？係日本發現條女唔係處後收左皮？

過多幾日返香港，睇下佢回唔回應啦

any report ?

人呢？

樓主上水未?

唔錯喎

仆街去城田搭錯左去羽田機場
好大機會會miss左班機
生死時速亦不忘上水包膠

咁都錯得 順手做籍口分埋手

我等你！

molamola
今晚訓機場
仲好似要買新機票但剩低嘅錢唔夠2個人飛
有冇連登仔可以幫手諗計

分啦

我琴晚都miss左班機
唯有豪d買過張返香港

你無信用卡咩？

屌，咁你都錯得

自己飛返黎 掉低個仆街係日本拍AV
霸氣除帽

叫屋企人幫個靚手買左聽日機票
等我食完野今晚打返呢幾日嘅日記

使大左

打狗公打得好
但唔好去個旅行就得意忘形
旅行乜都可以假 返到香港先係真正開始
你條女一定會諗方法保償 最少都會問個狗公有無事之類既野
自己睇路

同意巴打所講

分手啦 呢D 說話係女人TUM 男人都會講得出 CHING 見你咁認真講 我先認真答你 分手啦 有第一次 正常人都會懷疑有第二次 勉強冇幸福

Lm 睇到好緊張

update ?

咁都忍到屎都食得啦
分佢老母

report ？

落紅?

爛左尾？

仲未食完飯呀

屌sor9ly
舊晚一返到屋企就訓到而家
而家執緊啲衫
今晚再無report我切碌柒出嚟煲湯派街坊

快啦，等睇破處

12點前

正常朋友關係一般都唔會拖手囉
快飛快著, 佢根本已經唔要你

之前對你冷淡
生日又同個男仔拖住手翻Hall
實帽事嘅

個處仲係到？我就無咁樂觀啦

仲有一小時39分鐘

樓主同我當年差唔多
利申 當場分手